有冇巴絲聽過食/用椰子油？O:-)

有冇巴絲聽過食/用椰子油？
早日見到有間網店賣 又話食得同用係全身都可以
放粒膠扮椰子先

推